export const levels = [
    {
        id: 1,
        type: 'choice',
        question: 'ما هو الشيء الذي كلما زاد نقص؟',
        options: ['العمر', 'الماء', 'المال', 'الوزن'],
        answer: 'العمر',
        points: 10,
    },
    {
        id: 2,
        type: 'logic',
        question: 'أكمل المتسلسلة: 2, 4, 8, 16, ...',
        answer: '32',
        points: 10,
    },
    {
        id: 3,
        type: 'text',
        question: 'شيء له أسنان ولكنه لا يعض؟',
        answer: 'المشط',
        points: 15,
    },
    {
        id: 4,
        type: 'choice',
        question: 'ما هو الكوكب الأحمر؟',
        options: ['المريخ', 'الأرض', 'المشتري', 'زحل'],
        answer: 'المريخ',
        points: 10,
    },
    {
        id: 5,
        type: 'logic',
        question: 'إذا كان الـ A يساوي 1 والـ B يساوي 2، فكم يساوي D؟',
        answer: '4',
        points: 20,
    },
    {
        id: 6,
        type: 'text',
        question: 'ابن أمك وأبيك، وليس أختك ولا أخاك.. فمن يكون؟',
        answer: 'أنا',
        points: 20,
    },
    {
        id: 7,
        type: 'choice',
        question: 'ما هو الحيوان الذي لا يشرب الماء؟',
        options: ['الجمل', 'الجرذ الكنغري', 'الضفدع', 'السمك'],
        answer: 'الجرذ الكنغري',
        points: 25,
    },
    {
        id: 8,
        type: 'logic',
        question: '5 + 5 * 5 = ?',
        answer: '30',
        points: 25,
    },
    {
        id: 9,
        type: 'text',
        question: 'يسير بلا رجلين ولا يدين، ويبكي بلا عينين؟',
        answer: 'السحاب',
        points: 30,
    },
    {
        id: 10,
        type: 'choice',
        question: 'عاصمة فلسطين؟',
        options: ['القدس', 'غزة', 'رام الله', 'حيفا'],
        answer: 'القدس',
        points: 50,
    },
];
